'Açık olan dökümanları pdf olarak kaydeder belirtilen klaösre ve kapatır
'Saves opened drawing docs to specified folder as pdf


Sub CATMain01()

CATIA.DisplayFileAlerts = False
CATIA.RefreshDisplay = False


'Açık olan sadece drawing dosyalarını kapatmak için yazılmış

'Dim a1, a2, intek
'intek = 0
'For i = 1 To CATIA.Documents.Count
'If InStr(CATIA.Documents.Item(i).Name, ".CATDrawing") <> 0 Then
'Set a2 = CATIA.Documents.Item(i)
'intek = intek + 1
'a2.Close
'End If
'Next


For Each catDoc In CATIA.Documents

If InStr(catDoc.Name, ".CATDrawing") <> 0 Then
Set catDoc = CATIA.ActiveDocument
'MsgBox catDoc.Name

'catDoc.Update
'catDoc.Save
catDoc.ExportData "C:\Users\test\Desktop\Pdf temp" & "\" & Left(CATIA.ActiveDocument.Name, Len(CATIA.ActiveDocument.Name) - 11), "pdf"
catDoc.Close
End If
Next


End Sub
